12手足既信 詳情請參考林榮基

當年林榮基都係為保命先上電視話安全
黎緊12手足都有機會上電視話安全

鄭文傑都係,太多例子

共產黨既野 千萬不要信

推